【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

(請廣傳、齊幫手! 推佢老母)

中共一直抹黑反送中運動係外國勢力裏應外合、民陣搞港獨，示威者係街頭暴徒等等...

一直妖魔化我地嘅運動，令13億人同香港700萬人互相對立，目的就係要孤立我地嘅運動， 令中港兩地共同嘅敵人 - 中共習近平， 可以更易打碎我地嘅民主運動。

小弟最近發現中共防火長城有漏洞！由於香港電台作為「政府官方媒體」所以網站仲未被block！

所以我地係時候，進行一場媒體輿論大反擊!

大量 share 港台新聞同節目比大陸親友 ! 特別係下面呢條元朗恐襲事件！不分國界 ! 全民睇 RTHK ! 認清獨裁政權，團結中港民眾！打倒中共獨裁 !

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

推啦屌

Push

push

推啦

狂推！支持！革命輸出中國
中共媒體封鎖唔係萬能，一於一齊攻陷佢

大力推 !

幫你推一下

代表14億人呀嗱， 一定要推番個狗習種政權!

[香城online]傳令兵的技巧和心得

點可以廣泛send 比大陸喱

推

推呀
想當初長輩圖對藍絲有奇效
應該有啲野對啲大陸人有效
有冇熟大陸既人有建議

推撚到你共狗比大陸人質疑

搞尻香港人要付代價

轉直排右起啦

組織全民玩快閃！

各有各做！

雖然RTHK比藍色人形豬話係深黃

支那寶紅包

【真．推北京惡夢】行動 ~ 唔止一次 ~ 而係持續 ! 火燒中共後欄 !!!!

小紅書？

幫手入去呢個 group.. 集思廣益, 諗計韃著埋大陸示威 , 火燒大陸, 直搗黃龍 ! 攻陷其核心 !

幾好，嗌下 我愛中國，不愛中共
可能真係有用

Btw唔好再寫支那

繼續推

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

天滅中共
天佑中華

推！

8月5日
全港大罷工
同日七區同時大集會！

堅毅與盼望 8.5 大罷工

正呀喂

【暗黑經濟學】發夢原則

在資源有限和時間性下，必須建築一件大夢，我們夢醒之時，敵人就再無夢可發。現在，我們要先改變造夢思維。

幫推比文宣thanks

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

怒推
香港反擊戰

加油！ 下次同香港人傾遏前試下講以下嘅句子做開場白

1.黑警死全家
2.光復香港 時代革命
3.林鄭下台
4.我要真普選

效果可能好啲！加油！

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

唔止要推，幫手宣傳開去

今世今世只認毛澤東為領導人

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

成日話外國勢力乜乜乜，雨傘嗰陣夠話黃之鋒受過美國特訓啦，證據呢？

反擊呀香港人